拜登仲未上台，疫苗又出利好股市又千升

其實係侵侵放水撐住成個市，反而俾拜登騎劫左個成果，幾年後d人只會記得一切係拜登既功績

1月21號疫苗上市

Trump10月已經講左幾個禮拜內會有疫苗

月尾變種

藥廠特登大選後先公佈
好黑暗

升得個少少 .....

開盤直插

真，不過都預左
本身唸住佢出年一月先報